我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！

前線手足嘅血汗總算有回報，大家記住沉著冷靜，唔好再開花，免得令民意逆轉！記住血債票償呀！要喺體制內打贏佢哋！
嚟！一齊叫！光復香港，時代革命！

拉

至幾時？

仆街啦休息撚

屌你個老母 block得

Blocked 得

你自己休撚飽去啦柒頭

樓主擺明曲線喎

分化撚，5毛最新技倆就係扮演最膠既左膠，同埋最撚激進既勇武，引你哋互屌。見到呢啲進化5毛大家唔洗理佢就得。

樓上拉你老母閪咩 成個香港而家咪樓主講咁撚樣囉醒未

至下屆立法會選舉完結，大概係下年九月尾吧
呢段時間要keep住民意，唔好開花
真係唔想乜都唔做嘅咪做下文宣同遊行集會
等選舉結果出咗再觀望

真，呢個係主流民意嚟，請尊重

長期戰黎架 要一步一步黎 改變香港唔係咁易 要俾時間議員做野
同政府協商都需要時間啦 唔通五大訴求講下就得咩 都要前期工作架

keep住啲民意去到下年9月今次政府大型民調結果當無發生過千期唔好擾民呀，唱下歌聚下人氣仲勁

blocked

分化狗

Show Blocked User - 徐永強 )

啱！
記住休息唔好出！
小心民意逆轉！
議員忍下口等宣誓！
唔好畀藉口政府dq！

又係你啊?

起底，不推文回覆，拉

贏埋立法會就可以靠多數議席制裁中共港共下話
收到風佢地依家好撚驚 好驚泛民拉到佢地落馬同爭取到獨立調查
到時中共永不番身架啦 查到佢地解散都唔掂呀 樓主咪撚出黎分化啦 專心打贏立法會依場仗先啦 多你一個好多 我地做野要一步一步黎 相信議員
光復香港 議會革命

吊樓主老母，區選同立法會選舉都係支線任務黎喎

尋日轉風向變主線啦最緊要休息唔好搞到市民